粒lin 生左幾條毛，究竟有咩解決方法

用火燒得唔得

得

用虎鉗連根拔起

無圖點討論